---
title: Онбординг
sidebar_position: 1
---

### **Знакомство с проектом**

1. Ознакомиться с библиотекой Ensi Open Source: [Ensi DS Open Source Beta](https://www.figma.com/community/file/1057293618636131845)
1. Изучить стайлгайды Greensight design system: [Webpack App](https://greensight.github.io/gds/?path=/story/design-button--page)
1. Изучить библиотеку готовых компонентов: [Storybook](https://admin-gui-frontend-master-dev.ensi.tech/docs/?path=/story/intro-welcome--page)
1. Прочитать гайд по развороту актуальной версии библиотеки в своей Фигме: [UX. Подключение библиотеки Ensi DS Open Source](/designer-guides/principles/ds-include)
